前線義士請入

呢個半月發過唔少夢
能力有限(本身係病壞 痞低起身見頭暈)
做唔到前線 但都會企中後做back up

重點
欣賞前線勇武 亦好感激甘多位義士既努力
但好多次睇相見到 前線義士們既裝備唔足
有啲只係得普通口罩！
遮唔到樣之餘 仲冇辦法保護自己
所以希望義士們真係真係要
上好裝備先上前線
希望義士們係情況許可下 真係包實啲
豬嘴 護目 手手腳腳都要遮好
胡椒催淚 過一陣或者冇事
但長遠對身體真係大鑊

另外 呢排已經出到真槍實彈
唔想任何一個義士再受傷
單車/電單車頭盔最好留翻比前線用
雖然未必完全擋到彈 但比起普通頭盔
一定冇甘傷

加油大家🇭🇰